有冇人報左科學園Intern

3月10號dead 點解依家都未出offer
GPA 過3都冇interview咁冇天理?
有冇巴絲有offer